我的英雄學院 劇場版：兩個英雄 中文字幕 出左

啱啱睇完
新女好正
最尾double Detroit smash好正好熱血

個手套咁屈機，之後量產就無敵

量產增幅器仲屈機啦

個個野似好難整加上爛左，冇左data，但個手套求其條女都整到。

最後一齊跑果度好撚熱血
有打斯路 悟飯+悟空龜波氣功feel

睇到起雞皮

留名跟進

作畫幾好，尾段播you say run幾熱血
劇情冇期待過所以都冇失望，但節奏好怪，介紹A班人物用左太多時間

好過七影帝個套

好型啊 All Might
睇片頭都打曬冷震

You say run之前都好悶，其實好一般

最後You say run 個段69飛腳個下真係好型
加埋同All Might 一齊跑個到起晒雞粒

最後兩個閃電俠咁
我又覺得劇場版熱血只係還好, 劇情都係普通
始終無漫畫作者果種熱血同迫力
睇動畫既畫面加埋原作者既劇情真心正, 仲等緊出解修師果篇, 實J出血